董建華北京返港後因急性泌尿科問題入院

政協副主席、前行政長官董建華從北京返港後感到不適。

董建華透過發言人表示，經醫生診斷後，因急性泌尿科問題入院，需留院觀察，現已完成治療，回家休息。

快撚d死啦

小雜種毒殺董狗

忍尿太耐?

返嚟做乜？？？

陰莖癌就直接切左條撚佢啦

比人毒打下體

高潮左成日, 尿道頂唔順

林奠呢

喺大陸醫埋先啦 返嚟做咩呀

急性尿瀦留？

痾唔出尿？

呢啲野都報出黎，有冇私隱架

已經比多左佢

梅毒

大膽推測佢喺北京已經唔舒服
扮撚曬嘢 同任達華一樣
有咩冬瓜豆腐街都仆翻嚟香港醫

祖國咁強大點解要忍到返香港先求醫

董建華透過發言人表示，經醫生診斷後，因急性泌尿科問題入院，需留院觀察，現已完成治療，回家休息。

佢自己個發言人講㗎

中尿毒

共產黨放料, 老董比人屌完第二次腳痛, 今次係第三隻腳

唔去祖國醫？

渣ga

快撚啲死啦 通識又係你任內搞出嚟

驚俾人話閱兵唔見咗佢姐

長命百歲先好 咁快死嗌左佢

屙尿到成地都係既死廢老

係支那叫完雞，急性性病？

99%

自己縮陽縮左好耐啦

成地精

一定啦，成班偽愛國撚

茶有毒。。。。！？

信唔過d國醫

似係

睇到爆尿道？

腎病 睇佢個樣應該過唔到今年

叫左愛滋雞 ?

咁愛國邊會有事啊?

病住到120歲

見鄧小平喇

夠鐘喇

抵啦, 奶鞋狗

皇天。。。

錫一下就咁

皇天擊殺

北京d醫生好廢？做咩返香港醫呀？

入醫院探下佢先

擊殺！

切撚咗佢啦，要條J黎柒呀

插尿管啦屌
出賣香港人，家業都賣埋俾中央，抵死

[緊急新戰線] 全民GIF圖賀佢老母

仆街終於要死了

大陸同你講私癮

大陸去廁所都要實名登記
係麻煩d啦

八萬五害死幾多負資産要燒炭。佢可能已經用緊成人尿片，人活到這個年紀，還貪戀權位名利，唉

小事啦，亂食元素周期表唔死咪算命大

梳 禁錯負皮

根本佢、689、柒婆三條港奸都要俾皇天擊殺

唔敢係大陸醫死都返香港醫

被支共落毒，罰佢支美白手套做得差

做咩唔係偉大既祖國醫？

快D去見毛主席啦

咁嘅年紀，如果個腎功能一差，D身邊毒素排唔走，好易係咁先

天誅

長命百歲 百病纏身

北京唔醫得咩?

報應來了

聽講北京d醫院国慶期間封晒

個基金終於有多個用途
用嚟醫病

啱呀

唔好咁快死

D人分析刁大唔鋸ON9董好耐

點估到會痛鳩死

會冇左粒波子

幾時死

咩事唔係支那醫埋先返嚟啊？

返黎香港醫做乜9

我估佢腎虧

佢賣咗間東方海外收咗共產黨幾百億
係時候死全家咗順便抄家
國家需要錢
你死咗d錢就係國家

係支那到醫啊嘛
平時成日吹奏支那發展咁好 好過香港咁多 有咩事又要係香港就醫

成日無得痾尿, 爆撚咗啦
ANYWAY呢條撚樣幾時死

9成叫雞中招

唔好咁快死啊，百病纏身加長命百歲

上面企太耐同出席期間冇得去廁所咪死忍忍爆腎
誠哥唔去係明智決定

我真係好感動啊

去完中國係咁架喇
班黑警快撚啲上返中國人

林鄭 689好似都佢d人黎

仆街唔喺大陸睇醫生？返黎做乜

林鄭閪癌呀

去完北京係咁上下

董伯伯條賓周仔扯咁耐旗，緊係出事啦！
對佢老婆都無扯咁勁

咪就係佢推既人連埋佢都搞到香港亂到仆街,先想佢死

條死廢老幾時死

叫雞有淋病？

唔妥佢會聽佢意見用689同林鄭？
會俾個痴那時獎章佢？

換活器官

咪撚死住
掛返10幾廿年尿袋訓喺床周身病痛先好死

這麼強大的國都唔敢去睇病呀

lm

(FC ed)根據網上流傳可靠消息，有國慶天使為權貴代表團提供免費性的服務，當中不乏早年大力掃蕩後收編國有的經驗豐富退役天使，不排除有暗黑屬性的疾病令部分權貴成功中獎。

又死唔去??

wfc？

老毛召見

死都死林鄭先 佢唔好插隊

閱兵j打得太興奮

明明大陸醫院世界第一

甘快返黎?慶祝完啦?

唔死都冇用

時辰到啦
百病纏身

食咗偉哥

善惡到頭終有報呀死老董

講到大灣區咁好...但有事就返香港醫

屌你返咩港醫
留係你祖國醫啦仆街

爛賓周

咁個膀胱一路痛住咁番香港

國慶死，好意頭啊

拉

係咪生性病呀？
定前列腺有問題